# Translation of 4.5.x in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the 4.5.x package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2018-02-07 17:49+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.1\n"
"Project-Id-Version: 4.5.x\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"

msgctxt "Page title"
msgid "Combines Categories"
msgstr "Wiki 下载分类"

msgid "Book Seriating"
msgstr "连载"

msgid "Book Hide"
msgstr "隐藏"

msgid "Book Disabled"
msgstr "屏蔽"

msgid "Seriating"
msgstr "连载中"

msgid "Book Finish"
msgstr "完本"

msgid "Finish"
msgstr "完本"

msgid "Book Recommends"
msgstr "作品推荐"

msgctxt "Page title"
msgid "Books"
msgstr "作品"

msgctxt "Page title"
msgid "Users"
msgstr "用户中心"

msgid "Title"
msgstr "作品名"

msgid "Books"
msgstr "作品"

msgid "Disabled"
msgstr "关闭"

msgid "Enabled"
msgstr "显示"

msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Refer"
msgstr "来源"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Chapter Type"
msgstr "卷章形式"

msgid "Tags"
msgstr "作品标签"

msgid "Level"
msgstr "内容级别"

msgid "Point"
msgstr "作品计费点"

msgid "Charge Type"
msgstr "计费类型&计费规则"

msgid "Search all Books"
msgstr "搜索作品"

msgid "Show all books"
msgstr "显示所有作品"

msgid "CHAPTER"
msgstr "章"

msgid "VOLUME"
msgstr "卷"

msgctxt "admin"
msgid "Category"
msgstr "作品分类"

msgid "Search results for &#8220;%s&#8221;"
msgstr "搜索 &#8220;%s&#8221; 的结果"

msgid "Filter"
msgstr "过滤"

msgid "Pay《%1$s》%2$s - %3$s"
msgstr "支付购买《%1$s》第%2$s章 - %3$s"

msgid "Ticket《%1$s》%2$s - %3$s"
msgstr "支付赠币购买《%1$s》第%2$s章 - %3$s"

msgid "No: %s Volume"
msgstr "第 %s 卷"

msgid "No: %s Chapter"
msgstr "第 %s 章"

msgid "Freeing"
msgstr "限免中"

msgid "Free"
msgstr "限免"

msgid "SignUp Message"
msgstr "小主，我们已恭候多时，特赠送300呆熊币，祝您阅读愉快！"

msgid "Words"
msgstr "字数"

msgid "import"
msgstr "导入"

msgid "Add New"
msgstr "添加"

msgid "Import success."
msgstr "导入成功"

msgid "Book Content"
msgstr "作品内容"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Import Book"
msgstr "导入作品"

msgid "Import Book:《%s》"
msgstr "导入作品:《%s》"

msgid "Order"
msgstr "订单"

msgid "OrderId"
msgstr "订单号"

msgid "ProductName"
msgstr "商品名"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "CreateTime"
msgstr "创建时间"

msgid "PayTime"
msgstr "支付时间"

msgid "Price"
msgstr "单价"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "Admin Orders page title"
msgid "Orders"
msgstr "订单"

msgctxt "Orders"
msgid "Admin Orders menu"
msgstr "订单"

msgid "Import Chapter"
msgstr "导入章节"

msgid "View Book"
msgstr "查看作品"

msgid "Charge Order"
msgstr "收费章节开始于？"

msgid "Description"
msgstr "简介"

msgid "Cover"
msgstr "封面"

msgid "Summary"
msgstr "推荐语"

msgctxt "chapter admin edit screen"
msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Editing Book:《%s》"
msgstr "编辑作品:《%s》"

msgid "Payed"
msgstr "已支付"

msgid "Book Pay"
msgstr "支付阅读"

msgid "Recharge"
msgstr "充值"

msgid "Free StartTime"
msgstr "限免开始"

msgid "Free EndTime"
msgstr "限免结束"

msgid "UnFree"
msgstr "取消限免"

msgid "Chapter Name"
msgstr "章节名称"

msgid "Editing Chapter:《%s》"
msgstr "编辑章节:《%s》"

msgid "Consumption"
msgstr "消费"

msgid "Display Name"
msgstr "用户名"

msgid "Registered"
msgstr "注册时间"

msgid "Last Chapter"
msgstr "最后阅读章节"

msgid "Simple Link"
msgstr "定制推广链接"

msgid "Normal Link"
msgstr "普通推广链接"

msgid "All Unapproved Chapters"
msgstr "所有未审核章节"

msgid "Chapter Order"
msgstr "章节序号"
